12月10日 星期日 泛民 新界東 九龍西 初選論壇 (旺角行專用區)

12月10日 星期日 泛民 新界東 九龍西 初選論壇

地點 : 旺角行人專用區

11：00 －12：30 九龍西

14：30－16：00 新界東

城大先啱

負責協調民主派補選的民主動力，今日會在城大舉辦初選論壇，論壇分上、下午兩場，上午一場為九西的論壇，下午就輪到新東。